連儂牆應該貼下和理非行動手冊?

係連登講野好多時都係打飛機,一黎post多唔係個個睇到,另外唔係個個(尤其係年紀大嘅)都睇,搞到好多和理非唔知道應該點樣support行動緊嘅勇武

上次仲見到有個婆婆拎左成箱麵包同紙包飲品,結果佢地見冇人要,好失望；係裝修嘅時候仲係有和理非唔知應該點擔遮,唔係真係落雨咁擔呀!係要先遮cctv,然後再遮記者鏡頭呀!裝修進行緊嘅時候都要遮呀!

你點知個記者係咪香港01?甚至人民日報付國豪?

同埋係要有人睇水睇tg睇live map,前晚好多勇武都係拎住各種遊戲道具,唔得閒篤手機架!
睇下班狗係咩位置,附近有咩突發情況,即刻講出黎

所以,我覺得應該要係連儂牆貼下和理非行動手冊,寫低

和理非應該做咩
帶魔法液、帶玻璃樽、帶火槍、帶遮、帶後備tee、down live map、帶手套、帶濕紙巾、帶汽車維修員工具、係現場要睇資訊... 仲有其他請各位補充

和理非唔應該做咩
ig打卡,打機,冇口罩,醫療物品唔洗買太多!fa每次都帶好多出去,再比只會增加佢地負擔! 帶數量極多嘅麵包 etc
重點! 唔好聽到警車聲就走! 人數夠係有得打! 另外,可能係救護/消防
唔好製造恐慌,有咩都要fact check先,因為好多次都有人叫有狗,結果乜都冇
散嘅時候,如果認為自己安全,帶走魔法液！
101黃大仙就係冇帶走,結果AP不足,當然,安全係第一,如果係你走係走最前嘅,唔該你帶走部分物資

之後貼係連儂牆,甚至係當日同和理非派發!

樓豬需要大家比意見,之後會貼係連儂牆,同係現場派發

另外,唔該全世界至少背定一個律師電話number!要背呀,記住我冇野講!

98190979!
帶魔法,帶手套,睇live map!

帶火槍,帶浮板

98190979

見到狗唔好退！人多有魔法嘅話夠打！

記住唔需要次次硬裝修
仲可以善用蟲系魔法同埋1823

推

九八一九 零九七九
9819 0979

帶火槍(火機都得)、帶毛巾、帶長遮、帶手套

帶魔法,帶手套,睇live map!

《和理升級教戰手冊》入門篇

印出嚟，貼哂佢

btw 你老婆好正呀

「緊急」要草船借箭啊！！！

手足記得至少要背一個律師電話呀！

和理非都要反抗！

見到狗唔好退！

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

帶浮板，帶魔法，帶手套，帶火槍

98190979

背左佢！背唔熟要罰抄！

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

香港人 反抗

帶火槍！帶魔法！